兩條女同一條裙邊個靚D

你老母最靚

jisoo

Jisoo世一

個男成個弱智咁

兩個都屌
冇話邊個靚啲

樓主做咩呃負皮

下
允兒勁正喎

呀秀

YoonA

呃負評..

志平都弱智

條裙

Yoona bb

無Karina 拉

智敏令啲😳

俾樓主呃咗正皮

Yoona

jisoo 個妝唔多掂

有arin

智敏冇得比
贏晒